[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼?(3197）

墨閪哥

慢

點解獲獲都遲半個鐘先開波

Slow

美國佬連世界賽都要遲

#1000呢？

#1000呢？捉到最新外掛仔

1000應該係我 唔知點解無左

搶閪咩

屌你喇bug走左個#1000

8.5s

開波了

專業少少

原來得兩場上盤開到

等1.5b

係，第一日賭

決賽都開上盤

主盤一開波就收錢

美國

龍

有C未

美國似黎料

角

7.5s

美國禁屌

尋晚巴西狗正氣到

禁屌姐 刷c la diuuuuuu

扭到單刀竟然唔入,美國佬

單刀都入唔到
美國算啦

美國單刀 miss cls

美國佬主場 毒販諗住贏 傻的嗎

美國即場讓平平？

艾迪道理咁都唔入

屌 我個fg

美國 on9

Long time no c

你手足

美國上

美國上呀

你買左咩

唔理點樣 半場2球先

美國 半主得未 針得真係

快d輸啦垃圾墨哥 上次打海地90分鐘00

美國隊長

點解美國會冷過墨仔

咁都無牌

美國fg

仲未出角既DLLM

等陣咪g

力頂半和

唔係牙買牙主場咩

好老實講 呢d場合真係1好撚難會半和

仲用杜斯山度士
無卡路士維拿 老墨拜拜

美國美斯

屌龍都唔中

點解墨西哥啲人我已經唔撚識
無小豆無靴里拉無馬古斯

墨西哥又係,中龍都好,咁樣飛機

連卡路士維拿都無

唔買墨西哥 唔好話自己識賭波

嫌黃金盃太廢唔踢呀佢地

又冇波冇角想點

半和

好明顯墨西哥班友收左錢

仲有奧祖亞古亞達度細佬杜斯山度士wor
點會唔識

6.5大有冇同路

又0角

入左注無入球下半場補飛

1c

2222

2連c

咪連c

召喚連c雅

Fakec?

馬會仲係1?

踢出黎 好像平手盤咁55波

1c only

1c咋嘛 睇住live 邊有2邊有連c

美國
老閪都唔買墨西哥 上次對海地撚足幾鑊

10

1c咋

毒國必勝

美國mma一張牌都冇

比多兩球先半場 唔該

半和 下半場補客fg

和啦今場

爆角啦

澤西哥快手刷角啦DLLM
前幾場又Chur到咁恆

講緊呢場

會唔會無c。。。

我要C呀！

侵侵

兩個美洲盃都完 訓醒時間咁好 冇得賭了

有即場

美國頂住半和plz

召喚連詩雅

美國fg！

入波未

2c

半和頂實

美國差啲

1咋

食角？

佩利錫入未

墨狗唔刷講唔通喎

我要C呀DLLM
角大是咪已死？

點解嘅 365頭先有c

官方答案 宜家係馬會派彩俾你，定係365派彩俾你？

唔知 睇住Live都幾肯定答到你得1c

好悶啊 入波未

墨西哥𡃁坤頭先派膠 美國都把握唔到

悶到

半0:0gel

兩球啦

無角無入波 屌你

完場啦 唔入波

半和呀dllm

佢意思成個盃完

俾馬會冼左一獲
角大已死

肯刷角未

等5.5角大入多注，跟住唔睇了

繼續得返日韓美瑞挪

美國半格cashed

買墨西哥fg 先

唔中點？

係 女盃又完 兩個美洲盃又完 唔想賭日韓呀

墨西哥

介賭

Gun

又想半1角？

食雪條撚唔得？

屌場場大波就係斷nyc 01

屌你老母 賭撚足全日 輸10000 賭黎做乜

買no goal 算

Nyc真係狗隊黎

美國除左佩利錫仲有邊個出名?

Trump

角點買

kobe Bryan

一係唔好買，一係就買大

屌 美國下下入到禁區都控波抵到仆街

買細

半和gel得未

00琴晚都未試過00半場。正仆街波黎

lebron James

收硬錢啦，都唔識入波
半和+全和＋0:0

廢老不了

墨閪哥 美國協議半和

上半場兩邊埋門廢到

艾迪道理？？fc多倫多果個

斷手

唔識

無所謂用腳踢

屌你2隊質素低到

轟左7.5大 jumped

北美同南美嘅分別
雖然秘魯都好垃圾

dllm半場一球都冇

買細球真係穩撚到

墨西哥連攻勢都無 點贏?
有我轟佩利錫 真係要輸都難

即場大波 大牌？

補客fg

有d閪隊真係幫莊家控角
但美閪呢隊波個戰術就真係冇角球呢樣野

但係墨西哥兩邊都有落底 都無角出

呢場輸多注半角大
再睇下先，唔玩住
控場控得太誇張

墨閪哥擺明玩野
控角

形勢55波?有無巴打睇緊

咁狼$1500no goal

美國不溜無角開

控埋入球

我就真係唔信下下斬飛機

買美國晉級等收錢

補飛既姐 有大贏大

右邊個兩個玩野玩到出晒面

同埋墨西哥有幾下好怪 d遠射好唔正路

協議半和

1.5大波入唔入得過

唔係

協議埋美帝拎冠軍
然後派錢比毒販
係咪

莫巴5.5追唔追大？

怒轟6.5b

狗會美國既賠率低365好多

4.5即入大

你買左美國咪希望係

跟

我不了

有暗示？

悶到去做gym算

忍唔到5.5都入咗先

封乜9

老墨 入波未

兩隊都唔知做緊乜
再等下

做乜尻又冇角又冇波
場波仲踢緊

追角大記得講聲

等入左一球先 再追角大仲好

其實係咪腰斬左

nba未

老墨 第一球 快啲入啊

2C

3C

3c

3333

入完5.5b即有c

快入啦美國

又黎半1全10

8.5有無可能奇蹟開出

美國快入

繼續刷呀cccccc

無野無可能

同巴西一樣 又即刻2角 完場7角

下半場唔同曬

唔入波 踢黎做咩

家下踢成點

角球又封

封完角未呀

控角

墨，fg

又要開盤 又要長封

6.5 b入得過？

同路 支持

快入好無

6.5S

等5.5 個人認為得6個

美國即盤落到

咁有咩啟示

求下你快d刷

有波入未

no goal

引主

00波了 悶撚到

美國 如果和 係踢加時定12碼

Fg

美國等收半格了

屌你老母墨西哥跟本就唔想入

墨哥紅格失波準備

墨西哥下下推順就幫美國解圍

墨ready

瘋狂飛機

屌你刷角未丫仆街

墨西哥似入了

墨西哥真係輸古亞達度

角呀屌你老母係咁亂射

似和

海地00

古亞達度 真係cls
有佢墨西哥點w
btw呢場死唔比牌

咁撚多機會都射飛機屌你咩

有得輸半

9成00

屌你老母墨狗,識唔識刷角丫on9

allin左美國讓球

又冇牌

墨閪哥刷下角啦

裁判買左小牌

我都想知

今鋪fatfat
買左3皮美國

墨西哥 入球又無 角球又無 踢乜鳩呀

1.5s gel 得未

加時

有個西字都唔刷角

下半場墨西哥 禁屌禁到

no goal 1.93

再唔刷角我就飛去墨西哥姦哂你班撚樣老母

買左美國隊長大波波

lm

墨fg上

上樓了

你人生都幾悲劇

放入去無feel點算

買左主晉腳震

毒國入未

班毒梟係咪買撚左角細

4444444444

-3c ahhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

嘩屌你終於比1角黎

1.5大

墨西哥下半場屌到呢

下盤想撕飛

1.5s gel
6.5b jumppppppp

點先會做到一隊野。禁屌到咁都無角

比我

-4c

屌多3角

美國頂唔頂到
墨西哥禁屌到

針硬

連下角先啦

咁諗唔開

反擊

下場

快撚D入波呀

美國咁廢都和...
墨佬真係

5c

5c 連呀

墨入未

55555555555555555

g持

6角夠架啦,師兄

-2c ahhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

5555

美國jump

jump wt

墨西哥入

Ccc快手刷多幾隻

6角完場,謝謝

即場破蛋 兩倍
上車

美主成5倍

咁都有5c

場場都鳩射

補多$500 先

墨哥唔撚入俾美國啦

繼續刷啦咪停

屌 jump

Goal

0-1

屌 針
炸未

墨西哥fg回血易到

0.5/1b

臭西哥

炸未

耐性

墨西哥！

我轟件水貨

Mexico one nil!!

屌你老母 頂撚住

終於入

你老母

屌買唔切墨晉

墨仔頂撚住

入完唔好角了

比多1c就fit晒

美帝終於頂唔住

頂住 墨西哥

墨fg cashed

6.5b 叫到口臭
美利堅刷快啲啦

輸撚到仆街

美國gg

快手刷啦-3cc

撕得飛未

正仆街 墨西哥等左咁耐先識入 頂撚住呀仆街

5.5b-1

上半場美國唔識入

11先

屌買得好小

墨黎多粒

666

仲諗住80分先買，咁快入

6c 連佢老母

輸

6cccccccc

5.5b cashed

5.5

-3c

追和未

快手比多兩隻我

3場決賽都上盤

冇了

抽得啦

追一注 美國晉級先

唔刷點追和

岩岩好做完野抖陣見5.5b@2.22

有冇人有睇live.. 個球證唔撚比牌笑死人

有錢派？

墨狗贏 大把人抽了

lm

cup未

7c -1

7777777777777777

7777

美晉墨西歌有名你叫

墨西哥屌打美國

買緊7.5b

6.5b 收錢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

決賽要博盡 絕地刷角

連佢老母角

77777
5.5 6.5
刷角

係好多可以比黃 但一張都唔比 奇撚怪

突然間咁多角

6.5b cashed
8.5b-2

-2c

頂住呀 墨西哥

正

美國頂唔撚住jump

俾多兩C黎

jump

半1全

仲係0黃cls
下下踢腳唔中波都冇事

-1隻呀快手刷堆佢啦

7c

屌你好彩補左飛

唉美國

8888

快撚D入多2粒呀！

88888

888888888888888888888

Goallll 8c!!! 7.5b cashed

爭冠軍瘋狂絕地刷角

5.5 gel

6.5b cashed
8.5b-111111111111111111111111111111

屌買到8.5B

哈哈

反手

唔堅持,買左細倒輸150

刷角唔入

真係控角 話大就大

俾埋最後1C！
快！！！！！

8c了

黃牌4.5s 4s 3.5s 3s gel

usa入未
半格都想收錢

角角角

屌 美國刷角唔入波

賽前8.5b

角大黨就係等緊場波入第一球 場波要激！

頂撚住呀

半1全8

入唔到啦
我轟件水貨廢到

全城集氣角大！！！！

回usa血

美國ng 轟

墨哥打海地又唔識入 90分鐘00

墨西哥頂撚7住

9.5B please...

g chi

害怕又貪心的小狗,最終輸了

俾多角黎

冰角！

墨西哥 仲有1.1 allin 50000la diuuuuuu

500k

好過做定期

快入波呀

上埋10.5b

美職絕殺劇本

有冇角細 派一派 幫你頂

墨西哥如果贏以上2位各100
下午5點前留tg

Lm

針
尋日用撚晒d運

who?

又中位數

角呢

熊貓蘿蔔同黃色動物園

美國收皮

入多粒嗌

追和打加時啦

又想黎

繼續刷比埋其他手足

墨西哥讓球cashed

10抽1中
5抽2唔中

艾沙拉維 去左申花

求吓入多粒

D運比你jer走晒
唔好行咁埋 衰運會傳染

快手刷角
出2角，角大黨需要大勝！！！！

終於到我

快手入波

冰封plz

9C！！！！！

999999999999999

999999 goallllll

999

9c

999999999999999999999999999

9

仲有高士路巴可以抽

8.5b gel!!!!!!!

俾多c pls

0.5/1b 6.5b 8.5b cashed!!!!

我感動啊

6.5
8.5

8.5賽前咁都中

8.5b終於叫到

好刷得

8.5B奇跡生還，好感動

西波頂撚住

1.5s 頂撚埋

半1全9

半1全11？

頂撚住呀求下你

5.5 6.5 7.5 8.5
9.5

10.5B

應該仲有角

刷角又唔入屌你老母

靚救

即場1.5b @3.5

個個都贏錢 有冇人派

All in 左10.5b
中派500

我

美國戰敗了

Sam gor神救

俾多c!

LM

im

sam gor

kk

我了

和未

sam gor使唔使咁勁

幫叫

俾多一角！！！！
我要角大黨渣住身份證就有錢收

毒販頂撚7住

頂住呀

11

美國絕殺 我食屎

派我lm

咪撚再刷角啦求你

中！lm

頂住 派我

頂實

比多角

比多個角plz

呢場foul 26次 冇card

比多兩角
好想比巴打們瘋狂抽中

10c

Wow 10c

入啦仆街 美國

On

Lmmmm

10 10 10 10 10

快比多c

1：1

老老豆豆lm咁多次 點都中拉掛

10c
刷多個等抽

美國追和比我買即場好嗎

事前兩注收晒

拖時間呀 墨西哥

買左美國 有冇人派我

比多隻C

？

半1全10
厲害

11c未

半1，全11，好唔好？

9.5b都中

500ml咁勁

墨多粒

早盤角大全開

10c
5.5-9.5

幫你屌撚爆佢 11c黎緊

絕殺未

10C！
角大黨大勝

ccccccccccc

贏到

Me

9.5B gooooal

美野

Ccccccccccccccc

2.5s低水all in終於追番美假輸左個2k

1:0 10c FT

求派lm輸到仆街

贏好多

見到十三每次都撚狗成功

想食屎都冇得食

比多角手足就有得抽

頂撚住呀samgor

補幾耐

Cccccccccccccccccc

絕殺角

補幾

last 30sec

角大果然派錢

墨狗好波 贏都識刷多個

仲有30秒

補3分鐘

想睇絕殺

Cccccccc

9連緊

C ar

一齊12m咪幾開心

再見了各位 勿念

ft

0:1 10c ft

無了。。

完了

另一張飛唔放啦

下午5點前留tg

美國 0 : 1墨西哥 ft

墨西哥 champion

美國主場點解咁多墨西哥球迷

半1全10

佢差1

你昨日w 咁多 輸少少姐

懷疑左膠.......

thabkyousir sam gor

收錢

咩中位數都贏

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLL 完

輸返100

角大回血 回usa血

真心似係新移民嗰啲

瘦臣留名！！

買幾千蚊波 贏幾舊水

角大黨 渣住身份證就有錢收

派唔到添

你贏成千喎

6.5 8.5 1.5s cashed
usa +0.25 jump

琴晚贏完馬達 美國俾返馬會

好彩中注角大 轟咗美國

早知買角，屌
走左去買ＵＳＡ ＮＧ

same

戰場原抽未
我係波台風紀

原來我老4 usa 屌

準備黎緊幾日都無波賭了

差1角

有歐聯

講咗㗎，話咗買角大㗎，又要買細

追咗好多角大？
10.5b 最後先出現

求派

邊有得賭

ok派

馬會有開 星期2 3

唉 又無得乞

黎緊仲有得賭黑鬼

以為你無買添

Miss哂派錢

嗱無呃你

10角

點解我冇訓賭天光 抽都冇得抽

今晚求水

今晚有無水
買美帝又針左5舊

同求 仲要追ng

見到-號就買

5.25倍

終於贏dllm

抽2位 派500 30分鐘截

就頭兩位啦

Mememememmemememeem

留名

識買
墨西哥

比起收錢
抽中先爽
唔識嫁喎 你

lm 戰場巴

lmlm 男神

戰場原 波post青泉

針到on9 想起機咋
個個好似你咁成日中咩

chi

lmlm

好興奮啊

仲睇緊佢哋點慶祝

30分 下面88

on

嘩趕到尾車

到#822

又廿幾條友 點爭
Btw尋晚哈馬比 主其他巴 抽左未？

走左啦

一定未

戰場原

之後仲有上水嫁 跟住又潛了

仲未

清泉

要中傻gap了

我了 我了

13少係咪派姐

一齊叫 戰場原

上星期五抽中tg聯絡埋都冇得收

alansiu呀麻

12m

第一日上？
我都廢事理佢了

點解要撚我

無改名

賽前買左8.5B
好彩都有得分豬肉

戰場原 大戶

比人走數 發生機率30%

派？

ac都比晒

齊叫

戰場原 濕了

冇lm junp

黑儀

戰神巴

戰場票 贏一注 =我4個月人工

阿垃垃垃圾君 助我一劈之力

本多總勝

我半年

我四年

最低工資

你排我實派你架

呢個旅行中到啪啪聲，返黎去免稅店買支香檳賀一賀佢

我非法勞工

我十年

大戶

Lm 派我

我一世都未有

lm啦屌

派未

三個月冇返工

9連鋪路賣料呀 快手入黎 想過3k

9連派我

0:0

Lm改返個名先贏，之前個名輸足我一個月

baby大戶 派我 nuc輸左10k

估計有20個職乞mon緊post

派我

9連200蚊平注

30分前 大佬

半職

Me職乞

lm先 輸撚到仆街

後補ok?

你10k 濕濕碎la

Parttime乞衣

都要派 波post手足馬會錢齊齊贏

專業少少啦，乞錢都Partime

睇錯30分鐘後

2位留tg

呢個真

轉左行full time

竟然係首期哥

次次都冇我

針
又唔中

針 又唔中

重抽

Dnlm

又針

乞得多過我了
600<700

長井比首期吸哂d運

lm重抽了

多謝巴打！ 祝長勝

似
佢唔知用咩儀式吸晒

Dlllllmmmmm

幾時改番做首期

針

乜撚野白色 見都未撚見過

乜都唔洗講 ，擺低Telegram ID
送你起動資金

勁到
一係唔中 一中要大嘅

btw!! 有冇人有call g tg group
換左tg冇撚晒jump!!
萬幾人個個

吾系白色

加埋我

巴打係味lm就有

今次只限砵仔鳩，大家等下次

例牌多謝，幫我捐比慈善機構

Ok下次我了

早知唔del tg屌
jumped

吾系白色冇上水 大家話重抽好冇？

Jumped

求call g link
個個gp 有整合 hg spa 141

好

你職乞收入穩定買波

支持

推

有心拎既應該好快覆先係

要搶1001改運

屌

針了

上左啦屌

波post冇人callg?

好波

不過唔係中長井 個世界仲有希望..

日日比狗會中出 冇力

1001